督察的心聲 ， 我覺得講得幾好

係有黑社會打人林卓廷先入去喎
先因後果都未搞清楚

負皮, block
上一頁

咪撚成日警察心聲, 警察有野, 警方家屬有野講講啦. 睇見都覺得on9

大家唔好覆
直接Block咗佢